覺唔覺d大學雞成日以為自己有番工好威？

番份40幾蚊一粒鐘既pt
成日講唔夠兩三句 就利申自己有番工
好辛苦點點點
窮撚死開啦
自己要番工咁低賤仲拎黎洗成就感

出咗嚟做嘢先發覺，唔洗做但可以周圍玩周圍旅行先最威

父幹

大學果陣我搵4,5k

個fd搵2k

佢仲串鳩我：點解你返工多過我咁多都無錢剩，我仲可以個個月儲3k

咁你抵比人串

我識個更寸，佢唔會番part time，但每年獎學金多過十萬，仲識炒股票上報紙寫財經專欄

成日叫人努力讀書高d gpa，唔好番part time

證明佢少年太年輕

這些機會，不是屬於我的！！！

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

so fake

我以前讀asso都係
有個gpmate 好有錢
個個星期買股票 搵成五，六萬
日日show 幾疊幾疊500蚊出嚟
而我仲一路chur學業 一路番pt 成隻狗咁
先明白人既差異真係可以好大